關於休班警棍

打工仔心態：仆你個街唔L係連OT錢都慳？要做細嘅廿四小時隨時候命？我拎支棍出來「執勤」時可唔可以claim返OT錢先？隨身袋喎，跌咗點L算？俾人搶咗點L算？最重要係，俾人見到點L算？放L咗工㗎啦，唔L做㗎啦，仲要搵命搏！我打工㗎咋屌你老味！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可